屌晒你地老母 關於近日發生的種種事情

（轉貼）

請睇晒全文先決定正負評

這番話可能你已經聽過，但恕我用自己的語言說一次。

同道之間肯定明白一點，就是今日示威遊行甚至衝擊都是注定會發生的事，是早晚會爆發的。即使今日所有人沉默留在家中，將來廿三條立法又或二零四七大限到來都一定會爆發衝突，這一代人不上街，再下一代人也被迫要上街。這一代走上街頭的人，不論他們是否有自覺，他們也正是為再下一代的香港人而戰。這是一筆遲早要算的帳。

另外，有些自以為中立的香港人以為是示威者上街才導致警察暴力清場，然而示威者上街警察就可以勾結黑幫？就可以當街非禮女人？就可以插贓嫁禍？就可以射擊平民？警察墮落是因為其本質其人格扭曲。如果今日警察會僅僅因為遊行示威而黑幫化，那這種警察他朝也會因為其他原因而行兇。香港警察黑暗醜惡這是本質如此，不是示威者造成。至於為何其本質如此，這邊就不多說。

我知道不會所有同道都能夠意志堅定，面對今日的慘況可能會有一刻懷疑自己，但我在這裡好肯定地告訴你，我們沒有做錯。這些事早晚都會發生，不是今日發生明日也會發生。這些慘況不是你們承受，就可能是下一代人承受，而你們非常勇敢站出來承受了。不論結果如何，也不論將來歷史如何寫，今日你們為的香港付出過血汗，實無愧於天地。

#核彈也不割

別留言，怕你們被起底。看到我會刪去。

考驗大家智慧嘅時刻

Push